宗教集會係咪唔洗申請？

見元朗呢排人心惶惶
星期六想同一班兄弟去傳道
係咪唔洗申請？

食野要唔要申報

恆香在香港自設工場，每天製作老婆餅超過25,000個，其工場開放予團體參觀;而一些旅行團亦把恆香作為旅遊點之一。恆香亦在香港其他地區設有分店。1999年，恆香取得香港十大品牌獎項。恆香的老婆餅，70多年前與現在一樣仍以柴做燃料及手工製造，香噴噴的酥皮包著軟滑的冬蓉餡，甜而不膩，滋味無窮。

根據香港的《公安條例》，當有50人以上在公眾地方有組織地集會，便須在一星期前向警方申請，否則有可能被警方控以非法集结罪。如果在私人地方集會，人數為500人。此條例並不適用於在教育條例批准下的學校中舉行的或集會目的純粹是社交、學術、教育、宗教或慈善目的而進行的集結、會議或研討會；殯殮及任何公共機構而舉行的聚會。

本條例最初控制任何未經批准，人數達30人以上的公眾集會。彭定康時期曾因為這條條例違反《人權法》的結社自由而廢除。不過香港主權移交之後，特區政府透過臨時立法會在香港的第一次會議把本法例重新恢復。之後再經修訂，把人數下限改為50人，並需在一星期前向警方申請《不反對通知書》，才可以舉行集會。

推

Sing hallelujah to the lord

有冇飛天意麵神教信徒想做團契

殯殮

搵元朗屯門既教堂/聖堂搞個合一祈禱會？

學術為目的都得
唔中意唱聖詩，我地可以搞元朗導賞團，介紹下佢的出名歷史

感謝煮！感恩麵神！
RAman!!!阿麵！！！